范冰冰復出，娛樂圈D人應該點面對佢？

好似以前咁奉承佢？
唔提得佢逃稅單野？
定個個疏遠佢？

其實大家咪一鳩樣逃稅
只不過佢比人捉到姐

我諗醒目既人都唔會當面講佢

衝上台搶枝咪鬧佢所有醜事

過一兩年大家就唔記得
一兩年唔開工 影響唔到范冰冰

面前扮無野

但借d 意係佢耳邊咳兩聲

出黎籌旗咋

天下黑鮑一樣臭